# НГУ
> 2019.04.01 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/n/nsu_logo1t.webp)](f/c/n/nsu_logo1.webp)|<nsu@nsu.ru>, +7(383)363-43-33, Fax …;<br> *Россия, 630090, Новосибирская область, г. Новосибирск, ул. Пирогова, д. 2*<br> <http://www.nsu.ru>|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**Новосибирский государственный университет (НГУ)** *(полное название — федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение высшего профессионального образования 「Новосибирский национальный исследовательский государственный университет」)* — единственный классический вуз Новосибирска, один из национальных исследовательских университетов России.



## The End

end of file
